MB the new a-class!

好似好好j

好撚柒

A3+golf r

d好成日轉款啦，邊有咁多錢追

1500cc柴油版

換左一塊過大 mon 標板真係好無癮

揸緊CLA班mk又係時候換車

2018 megane rs表示:

法國車維修同二手價.......

其實而家呢AUDI同MB可以一齊開發，自己啲返自己個logo上車頭就得，可以慳好多

唔差喎 幾靚仔

哇仆街 咁醜嘅

好似ford mustang

變左美國佬muscle car

今次好似幾正

幾錢？幾時有貨？

燒紫油好襟燒
可惜香港運輸署on99
燒柴油都唔知幾環保

110幾ps但係個扭力去到260Nm

如果係柴油偈呢個數字就好正常

香港唔俾私家車燒柴油都唔知幾醒
唔係庫房邊有咁多錢俾臭閪支那

1pair 情侶一人買一架a 仔係咪on9 架

睇睇下個尾有啲似Audi

內籠就靚
個對頭燈柒撚到

睇故勿搏故

內籠堅靚
頭燈似mustang

Megane RS 二手價硬過你條命呀

梗係啦，咁少盤

一人一架車唔on9
兩部都A先最on9

如果陽春版30頭窮撚我有出新車既衝動 媽阿我好鐘意

咁你噏乜鳩呀

如果齊料版低過40個我都心動

法國車。。。冇咩既，不過冇咩人識，同好有性格囉
德國車？你估唔易壞咩
冇法啦，大家都要偷輕重量

有巴打話同 Audi 一齊開發。。。golf 個引擎咪同 BMW 一齊囉

利申 有標緻 Audi benz

40個買架頭蹗車 真係加少少買架c仔算

精明消費者

好L七，上一代仲有性格，為update而update。

佢未講緊你講ge野lor

快d 一齊去訂部 45去衝大頭 連登玻璃心

發下夢先
廣告果堆9成又要加乜加物加到50萬先有齊

30萬買部a200 渣到有冷氣架ja

冇人話過45係充大頭呀 都唔知邊個玻璃心

架車都唔過百 我都覺得係大頭 連登玻璃心

4門a class不如CLA or GLA
LOL

柒到仆街

雷諾咪又係用緊日產零件

佢揸開呢類

上： 新A
下： 舊KIA

冇人覺得佢個設計好唔和諧咩？
頭就好似鯊魚咁aggressive 但尾又好似鵪鶉咁圓碌碌…

唔好睇

廣告黎講呢個揼本好多